求救 Mac 機轉唔到WINDOW10

去到呢度BOOTCAMP就分割唔到
上網睇好多人都係咁，但我都系搞唔掂

唔識就唔好亂搞啦

1.07gb 個vm 係唔係𠝹左俾windows 的位？

講明先我唔係Mac 友， 你可以參考一下

消息透露，一名在灣仔律敦治醫院留院的年輕男子，晚上確診感染武漢肺炎。消息指出，他潛伏期間曾與18名親戚一同打邊爐，有多人近日都感到不適。

買 mac 就咪裝 windows

放棄把
你要買windows最新version先down到
利申 聽人講 唔知真唔真

冇計，停課冇得返學校，要用AUTODESK 3D MAXS

你學校有冇cloud solution俾你? Azure/ Amazon Workspace之類

系你老母?

人地讀緊書
讀咩系?
「我都系」

賣左佢買 windows 機

我讀FILM
最貴吾係部機，系拍開啲作品

走啦, 你又「系」又「吾」, 喺連登冇人會幫你

系你老母 吾你老母

入windows 碟，入setting，開機SET 做WINDOWS DVD
直接用UEFI 裝WINDOWS

用Mac中文介面真係好撚7

你型號幾多？

新型號已經唔需要入碟入USB啦我2017已經唔洗

你又咪係打緊中文，我支持繁體中文，唔得咩？

問題已解決，感謝

感謝

謝謝

系你老母

我early 2009